Netflix 有咩劇好睇得過愛的迫降

有無手足睇過再見媽媽又再見？

好多韓劇都好睇過愛的迫降喎

請回答，1988

梨泰院class？

signal

呢套值唔值得追？

X2

呢個譯名屈機
再見又再見

您好，再見 我是鬼媽媽？

絕對睇得過，不過今日有單新聞可能令到呢套劇要停播多謝匪蟈

咩新聞？

3月1日，據媒體採訪報導，正在熱播中的金泰熙的新劇《Hi Bye，Mama！ 》現場工作人員A某最近因為出現“新冠肺炎”症狀而接受了相關檢查，目前正在等待檢查結果並自行隔離中，因此今日的拍攝也被迫取消。 另外據悉若該名工作人員確診，劇組將面臨全面停工的危機。

Lucifer

Better call Saul

再見媽媽又再見睇咗4集覺得唔錯

個人覺得幾感動

本身睇愛的迫降中能左毒咁，為左轉移視線，開左1988，開始諗唔明自己點解會鐘意睇愛的迫降

1988高質好多！

我同你調轉
睇完1988 中左毒
想搵多套睇
睇愛的迫降 完全睇唔入 睇左三集放棄

1988有內容又貼地，輕鬆得黎又有message ，愛迫內容欠奉，無得比

金師傅

再見媽媽係講咩？？

浪漫醫生金師父

睇學生示威果集好有共鳴

台劇一把青

本劇以因事故過世5年的母親、痛失妻子後努力展開新人生的丈夫，及兩人的孩子為主角，劇情描述成為鬼魂的媽媽為了投胎成人，參加49天的「投胎計畫」的故事

souce ：維基百科

係咪有分1同2?
有關連？

親情個幾條線真係喊到仆街
寶拉結婚同佢老豆互相送信俾大家
東龍炒車係狗屋以為佢老母會打佢

師傅同幾個老醫生護士冇變
係後生醫生轉咗人
不過2睇到一半 都係覺得1正啲

係呀，企老豆角度，佢好擔心，所以好唔想個女出去，但又覺得佢無錯

Dear friends

呢套好悶吓喎

我好中意個題材

天國階梯

山茶花開時
個故事貼地又有啲搞笑又有啲懸疑

哩套唔好講笑,初初以為膠野,後面喊到痴線

BTW睇完愛的迫降覺得好普通
可能得啲女會睇到濕晒
我睇個時直頭覺得睇唔睇都得

名不虛傳

擁抱太陽的月亮

The Crown
Witcher

兩套都好好睇!

李屍朝鮮

梨泰院class 好一般
都係d 復仇情愛野

Doctor X

每一個人之間嘅感情都夠喊
韓劇好少有咁冇明顯突出嘅反派
每個人都有背後嘅悲慘同之後嘅轉變
呢套變左新嘅人生drama

師兄係唔係講笑
大把啦，愛的逼降係人靚景靚，但劇情其實好一般，主要比d港女ff 多。 你可以睇1988，好撚好睇。

睇左想見你未？ 唔係netflix 但推薦你睇，絕對屌打愛的逼降。

1988=回答吧1988?

想見你+1 如果鍾意愛的迫降應該會鍾意想見你 靚人靚景

不了

斯巴達克斯 ！！
簡直令我大開眼界

呢套初頭麻麻地，估唔到後面好睇

主君的太陽
秘密花園

德善啊